# Информационная система спортивных организаций города

Клиентское приложение

### Сборка

```bash
./gradlew build
```

### Запуск

```bash
java -jar build/libs/db-client-fat-1.0.jar
```

Требуется версия Java не ниже **15**. При использовании 
более старых версий работоспособность не гарантируется.
